好撚心唔識放狗就咪撚養狗啦

喺街見到啲主人用條繩扯住隻狗條頸嚟行
狗狗好慘